# Декартово дерево по неявному ключу
Представлена структура декартова дерева по неявному ключу, которая позволяет вставлять, удалять, получать минимум на отрезке, разворачивать подотрезок за O(logn) времени, а также делать Split и Merge по номеру элемента в массиве. Подробнее можно почитать [здесь](https://neerc.ifmo.ru/wiki/index.php?title=%D0%94%D0%B5%D0%BA%D0%B0%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE_%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE_%D0%BF%D0%BE_%D0%BD%D0%B5%D1%8F%D0%B2%D0%BD%D0%BE%D0%BC%D1%83_%D0%BA%D0%BB%D1%8E%D1%87%D1%83).